除左共產黨滅亡先叫勝利，其他都唔算勝利

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

very true

最其本係普選特狗